有冇人知陳芷菁係讀咩科?

好似社工

百萬富翁

drama

好似仲做過一排社區中心

問我

佢仲同當地的童黨幾熟添

讀渣馬

仲同岩布仙尼好friend

Come 乜star

可能佢讀既係中國Drama